[訓唔着]一人一個中意既歌

我黎先 Chopin 既 Ballade No.1

最中意 卻又難練既其中一版

No4都好正

anyway 巴打識貨

求秒數

原來係古典post

No.4 其實都好正 多謝巴打推介
Chopin 啲歌其實大多數真係唔錯

從7:00~8:20大約呢個位
我最中意就係7:00開始到結尾
好有chopin 炫技既味道

我聽咗少少 我覺得Tchaikovsky既歌其實都幾有feel for佢既話 我見多人推薦1812 Overture

btw 其實推薦咩歌都得
現代 jazz Romantic 古典 流行曲 其實都無乜所謂

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

繼續

流行歌既話就

都應該算新架掛